---
title: Prototype
date: 2017-10-02
---

### Maandag 02/10/17

* Bestanden uitgewerkt
* Icons gemaakt
* Prototype klaargemaakt

Vandaag hebben we de bestanden uitgewerkt en in de drive gegooid, verder ook de presentatie verder uitgewerkt. Verder met z’n allen icons gemaakt en het prototype uitgewerkt. Aan het einde van de dag die getest. 
